{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "정선레일바이크"
    },
    "text": "チョンソン・レールバイク (정선레일바이크)\\n\n江原特別自治道 旌善郡余良面ペンロ745\\n\n「旌善レールバイクは我が国初のレールバイクだ。 2人乗りと4人乗りの2種類がある。 出発駅は九切里駅だ。 終着駅であるアウラジ駅まで時速約15~20kmで走る旌善線旧鉄道7.2km区間はあえて「最初」に言及しなくてもその名声を実感するのに十分だ。 旌善が保管している川と渓谷、そして森が交互に登場する。 鉄道の上に高く枝を伸ばした木の間を通り、川の上に生えた鉄橋を通る。 トンネルはまた別の新世界だ。 暗闇の中に入ると、色とりどりの照明が加わり、まるでタイムマシンに乗ってタイムスリップするようだ。\n全体的に傾斜が急ではなく、それほど大変ではなく、風景を鑑賞しながら通るにも大きな無理はない。 そして30~40分走ると終着駅のアウラジ駅に着く。 アウラジ駅から出発駅である九切里駅までは風景列車に乗り換えて戻ってくる。 同じ区間なのにレールバイクに乗って通る時とは違う感じだ。 速度はもっと速いが、廃車を踏む手間を省き、窓の外の風景をもう少しゆっくり味わいながら通ることができる。 九切里駅のヨチカフェやアウラジ駅のオルムチカフェなども見どころだ。 汽車の外観にキリギリスとオルムチの造形物を施してフォトゾーンとして人気を集めている。 アリペンションもその形が興味深い。",
    "QA": [
        {
            "question": "旌善レールバイクはどこにありますか？",
            "answer": "旌善レールバイクは江原特別自治道旌善郡余良面ペンロ745にあります。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクはどのような乗り物ですか？",
            "answer": "旌善レールバイクは2人乗りと4人乗りの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクの出発駅はどこですか？",
            "answer": "旌善レールバイクの出発駅は九切里駅です。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクはどのくらいの速度で走りますか？",
            "answer": "旌善レールバイクは時速約15~20kmで走ります。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクの終着駅はどこですか？",
            "answer": "旌善レールバイクの終着駅はアウラジ駅です。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクのコースにはどんな風景がありますか？",
            "answer": "旌善レールバイクのコースには川や渓谷、森などが交互に登場します。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクのトンネルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "旌善レールバイクのトンネルは暗闇の中に入ると、色とりどりの照明が加わり、タイムマシンに乗ってタイムスリップするような感じです。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクの乗り心地はどうですか？",
            "answer": "旌善レールバイクの乗り心地は全体的に傾斜が急ではなく、それほど大変ではなく、風景を鑑賞しながら通るにも大きな無理はありません。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクの終点から出発点への帰り方はありますか？",
            "answer": "旌善レールバイクの終点から出発点へは風景列車に乗り換えて戻ってくることができます。"
        },
        {
            "question": "旌善レールバイクの周辺にはどのようなカフェがありますか？",
            "answer": "旌善レールバイクの周辺には九切里駅のヨチカフェやアウラジ駅のオルムチカフェなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 440
    }
}